Tg吹水谷招招招人喇

日頭無嘢做
夜晚瞓唔着

呢啲時間就入TG谷識朋友傾吓偈啦

半分鐘填份google form
好快會有人聯絡你㗎喇

我招

我招招

我招招招

今日又招招招

再招再招

一招再招～

食住晚餐招招招

開心識到大家

屌你老母臭西

咩事咩事

冇得wfh所以推一推

未食lunch推一推

又推又推

Happy Friday

終於可以抖抖

Updating 所以推一推

Connecting...

翻緊工一推

再推推